Hunter x Hunter 全職獵人 第36卷封面

同當年第12卷既對照

復刊喇

最新一期既原稿，已由冨樫工作室，送到去少年Jump

睇到差d喊 吹到咁大

嘩 回憶

變左花
會唔會愈黎愈多花

原稿

由笑樣變左唔開心樣

伊路米揸住個朵會代表邊個
尚方?
帕路達?
沙勒古?
高托比?

邊到有得買返全套

明明團長個頭就唔同咗

胡步勁
柏古諾特
查路拿古
哥路多比

柒索嚟

天線操控能力死左咩
我係咪睇得太hea skip左佢點死

公園鞦韆.jpg

應該唔係睇得hea，係盲左先會唔知

巴打冇睇團長同希希大戰咩？
打完之後去收屍嗰期就係喇

又等錢洗了

第12卷個個意氣風發，而家就垂頭喪氣，真係好強烈嘅對比

btw Phinks 套新衫隻色好核突，都係着返埃及裝啦

重睇please

除左拍賣會一開波，之後都冇乜著過埃及裝
我都覺埃及裝型D

已經有惡搞

副身家洗多幾百年都未用完啦

好正

仲要兩公婆都可以洗幾百年

有人貼埋對比圖，拎花咪即係代替咗個個號碼既新成員

等到個孫死埋都未燒到72期比我啦

毒撚除左打機都無乜用錢，分分鐘用一千年都得

完全睇唔明伊路米下面所有名
一講番港譯先get到

好快手

但係好多都係希索加殺

2:2最多咪叫平手

船上面又會有激戰

應該係船上面就會旅團 廁索 古仔 三方一齊同歸於盡

但日本好重稅
交稅日=出版日

一睇就知邊啲人最初唔係睇港版單行本

BTW 伊路米下面個D其實係TVB譯
正常香港人應該反而會熟TVB譯名多D

但72期

富奸要有120歲命

除左團長之外，認唔到有邊個有能力打得贏廁所戰神

諗*

係廁所都幾難贏
用膠貼實個廁所板，再用殺梧桐果招係天花板吊落來界頸

搭單問一問咁多位大佬 一開始係睇動畫但去到148就結束左，係咪未出新？另外問埋漫同動係咪差好遠個故事 蟻王之後就開始講暗黑大陸？求解

蟻王後到會長選舉篇 動畫剩係做到選舉篇完
之後先係暗黑中陸篇

新版動畫劇情基本上跟足原著

應該加埋希索加

飛坦

收到 一直以黎都睇動畫又係youtube睇埋d分到好散既打鬥，如果漫應該係第幾話開始追？動畫睇到金係樹頂等岡

340

小朋友唔好衝出黎柒

古拿比加 有殺到2個咩？

一個係胡步

記憶子彈條女可以話係自殺 都唔算古拿比加殺

希索加 就殺左天線仔同 copy老

其實天線仔個超級撒亞人mode幾勁

不過比人暗殺左

很慢啊，大便嗎？

佢落鎖鍊都算係佢殺啦

加埋鼠繪譯名，會好撚亂

而家啲人都係跟鼠繪多
而鼠繪嘅舊角色名多數係港版+台版兩溝

飛坦招大咁L廢

唔係出太陽嗰個咩？好勁喎嗰招 啲自己友個個叫住走先

室外走左十世，打得中至奇

再講如果用炸彈魔個邏輯如花的火藥之所以唔會修到自己係因為佢用更強既氣包圍自己~
除非飛坦招大係特質系超能力，如果唔係只要硬有番咁上下根本唔怕~

講泰文

佛達招技前置要食傷,再反傷做天氣比對手(鳩估推論)所以如果比人秒應該會冇時間反傷同讀泰文?

boomer招技剩係要用凝黎保護自己之外, 應該無其他條件
佛達要自己受傷先, 如果呢個係制約條件的話, Rising Sun威力應該高幾個等級

希索加秒到飛坦先算啦 只係殺左兩個無念既非戰鬥成員咋
繃帶佬招木星都有排希索加受，何況太陽

重睇啦
一個個朶叫用念操控他人命運,仲pass左獵人考試
一個瞬間可以copy20棟樓,仲可以覆蓋圓係上面
咁都叫冇念
佢地係旅團定位自己做後勤人員咋,比你講到廢到似岩岩去考獵人test果堆傻仔咁

你就要重睇
2條友借哂能力比團長呀

認真講句，就算係草到唔草既稿，都睇得出富奸既分鏡屬高水平

冇念能力=冇念？

我覺得借能力唔代表借念俾人，團長用果兩招技都係消耗緊自己嘅念

即係天線佬同複製人起碼仲用到念嘅基本，邊到普通人

蒲澤直樹應該更勝一籌，不過風格唔同

衣路米都入左旅團咩？
如果唔係應該都同俠客 柏古一樣係朵花 ？

花係代表死左個4個成員

我明 所以衣路米個位應該係朵花
又唔係衣路米
如果係拎住朵花 我認為係由古拿比加拎更好
因為係佢殺尚方

我覺得TVB譯得好好
古羅洛
范克斯
費林寧
瑪芝
希索加

俠客胡步勁

我估應該暫時用唔到比團長借果種能力啦
好似占卜果位靚女咁？

就算得返基本念能力 咁唔夠希索加打都正常

軍團細細過好中意睇子彈佬
好型 聽柏路特講佢都係元老核心成員
想睇佢同希索加打
唔知除左子彈範圍技 仲有冇其他招！

應該係取代咗個編號

占卜女應該本身都唔識用念嚟戰鬥，只係個能力係念能力
所以其實冇講清係冇咗個發定完全用唔到念咁

所以我咪諗唔通衣路米入埋旅團

入咗啦，冇睇最新

第幾話？
我之前睇到船上基本飛住黎睇
我而家先由頭睇番等復刊

正解，占卜女係天生有，識鬼念基本

唔夠打就緊㗎啦，但唔代表係普通人

識念基本都擋到幾招啦，大岡全部技都係念基本都屈到死

用金庸説法，內功>招式，有招冇內力一定輸俾有內力冇招

打少兩隻字真係可以好撚麻煩
偷襲贏兩個無念能力既後勤成員

原來伊路米入左幻團
睇黎我miss左d。。

和解，平心靜氣

富慳冇諗過進一步解說

船個到真係越拖越長
好辛苦先睇曬

古拿比加用食指偷能力時都會使對方強制進入絕狀態, 我估團長本書偷左能力應該都會有呢種效果, 如果係強制絕, 係連普通凝同纏都用唔到

富樫真係人生勝利組
畫漫畫畫到係咁停刊交草稿圖都一樣咁多人追，出版社又冇佢呼。收版權都收到手軟，就算自己嘢全部仆晒街，都仲有個老婆頂住。相反我人越大越冇時間打機睇漫畫，依家只不過想完成埋個獵人咁都唔比我

如果真係基本念都冇埋廁索條友真係
叫做綑得住麻子威水少少

咁團長本身又係狗嘅 廁索嬲都有道理

冇狗，解到唔想再解啦
唔好再睇啲ff文
其實富奸個解說好清楚，團長個打法冇漏洞
舊登我都解過好多次

意思係佢借人能力